葛珮帆質疑《蘋果》播鏗鏘集 梁家榮：按程序賣版權

立法會資訊科技及廣播事務委員會會議討論香港電台的管治。民建聯立法會議員葛珮帆質疑，港台節目《鏗鏘集》於《蘋果日報》平台播放的原因，問港台是否幫《蘋果》製作節目。廣播處長梁家榮回應指，《蘋果》向港台購買了相關節目的版權，所以可以播放。葛珮帆再追問，為何港台只賣節目予《蘋果》，賣版權的程序如何，是否有招標。梁家榮回應是按程序售賣版權，任何機構向港台買版權都可以。

2020-05-11 21:27:40

屌 我去買dvd都要招標咩

條on9問之前一定覺得自己好撚醒